踩港撚全面入場

日日都有人死架啦 仲要哩排我地準備響應加泰
想獨立鍵國 咁關鍵既時刻就日日出post 踩港
講埋哩d 咩大富翁又數自殺人頭分散視線
各位ching 大大唔好中踩港撚五毛計！！

我今日都想跳樓，但我企係2樓已經腳都震埋瀨左尿。

今日返工場比姑娘鬧到喊 差d 忍唔住去自殺

Cc台班人on99

佢地好有學識的

樓主心水清
冇中計不凸止
仲識開post提人

我就係果個姑娘

男姑娘

咁敏感既時刻做D咁既野仲唔係有陰謀

死人只係一堆數字